有人想收我做兵

條女friendzone完我
又成日私send snapchat比我，迫我睇
想收我做兵？
Sor for 1999

我又吾忍心block鳩佢

咁咪扑9佢

吾你老母

兵都無得做 是否可悲

[size=6][/size=6吾]

咁你想做義工定係兵呀？